唔小心hi左d白花油落碌尻到

幫隻腳捽完白花油之後洗手清唔晒，屙尿high到碌鳩，而家成個龜頭都好撚凍，點算好

試下吹風扇

試過辣蕉未

打返熱佢

爽到射

下世小心D

沖涼淥下佢

砍掉重練

攞火機燒下佢

自己含翻熱佢咪得囉

搽返d蜜糖上去中和返

酒精中和番 白花油既油性
點火可以提高番溫度等條j有番知覺

擺落雪櫃，負負得正變返熱

用液態氮

我用紫花油 洗龜頭

開風扇凍撚左成晚

查辣油中和一下

搵人畀個你插多幾吓。

試過搽跌打酒未 搽腳嗰陣到春袋 乸撚到仆街

下次應該試龜頭

會唔會甩出黎